有無人知拉左一千一百人送去邊？

狗屋一定唔夠位
到底一千一百人送左去邊
有無人知

新

做乜鳩，咁係幫d 狗散佈白色恐怖

利申 有識人真係送咗去新屋嶺，但冇事發生，24個鐘之後走得

你識果個無事姐
可能其他有事

新屋嶺好細 得十幾間屋 如果手足被擺係戶外就難講d

疆